有無手腳見到有人見工就怕自己會比公司炒

利申驚緊

😱😱

yes 小妹不嬲都覺自己廢到唔值 2xK人工